<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Datat贸n Anticorrupci贸n</title><link>/</link><description>Recent content on Datat贸n Anticorrupci贸n</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-mx</language><lastBuildDate>Tue, 30 Nov 2021 10:56:33 -0600</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Contexto</title><link>/contexto/</link><pubDate>Sun, 30 Oct 2022 00:00:00 -0600</pubDate><guid>/contexto/</guid><description>El Mercado Digital Anticorrupci贸n (MDA) es un espacio libre en Internet donde las instituciones p煤blicas pueden compartir herramientas digitales de uso libre, con el fin de generar ahorros y de promover la innovaci贸n y cooperaci贸n entre instituciones que necesitan software y otros recursos digitales para lograr fines comunes.
Al d铆a de hoy, el MDA cuenta con alrededor de 20 herramientas que est谩n a disposici贸n de todos aquellas instituciones que las necesiten para lograr el objetivo de estandarizar e incorporar datos a la PDN.</description></item><item><title>Amaury Baz谩n Ju谩rez</title><link>/mentores/amaury-bazan/</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 10:56:33 -0600</pubDate><guid>/mentores/amaury-bazan/</guid><description/></item><item><title>Jessica Irai D铆az Valverde</title><link>/mentores/jessica-diaz/</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 10:52:17 -0600</pubDate><guid>/mentores/jessica-diaz/</guid><description/></item><item><title>Ricardo Franco</title><link>/jueces/ricardo-franco/</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 10:40:55 -0600</pubDate><guid>/jueces/ricardo-franco/</guid><description/></item><item><title>Fernanda Avenda帽o Meouchi</title><link>/jueces/fernanda-avenda%C3%B1o/</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 10:23:45 -0600</pubDate><guid>/jueces/fernanda-avenda%C3%B1o/</guid><description/></item><item><title>Privacidad de datos</title><link>/privacidad/</link><pubDate>Wed, 17 Nov 2021 15:06:01 -0500</pubDate><guid>/privacidad/</guid><description>Pol铆tica de Privacidad de Datos
En atenci贸n a la Ley Federal de Protecci贸n de Datos Personales en Posesi贸n de Particulares vigente en M茅xico le informamos lo siguiente:
El Datat贸n Anticorrupci贸n es un evento de la Secretar铆a Ejecutiva del Sistema Nacional Anticorrupci贸n (SESNA), que es organizado y producido por Software Guru (Brainworx, S.A. de C.V.).
Como productor del evento, Software Guru recopila datos de los participantes con el fin de aprobar su participaci贸n en el evento y hacerles llegar informaci贸n para dicha participaci贸n.</description></item><item><title>Sergio Alberto Rodr铆guez Segura</title><link>/mentores/sergio-rodriguez/</link><pubDate>Sun, 14 Nov 2021 19:41:03 -0500</pubDate><guid>/mentores/sergio-rodriguez/</guid><description/></item><item><title>Mario Alfonso Torres Rivera</title><link>/mentores/mario-torres/</link><pubDate>Sun, 14 Nov 2021 19:38:13 -0500</pubDate><guid>/mentores/mario-torres/</guid><description/></item><item><title>Enrique Zapata B. P茅rez</title><link>/jueces/enrique-zapata/</link><pubDate>Sun, 14 Nov 2021 19:36:29 -0500</pubDate><guid>/jueces/enrique-zapata/</guid><description/></item><item><title>Jos茅 Luis Gil Marroqu铆n</title><link>/jueces/jose-gil/</link><pubDate>Sun, 14 Nov 2021 19:35:47 -0500</pubDate><guid>/jueces/jose-gil/</guid><description/></item><item><title>Pablo Villarreal Soberanes</title><link>/jueces/pablo-villarreal/</link><pubDate>Sun, 14 Nov 2021 19:35:47 -0500</pubDate><guid>/jueces/pablo-villarreal/</guid><description/></item><item><title>Benito Perdomo Vergara</title><link>/mentores/benito-perdomo/</link><pubDate>Sat, 13 Nov 2021 01:40:53 -0500</pubDate><guid>/mentores/benito-perdomo/</guid><description/></item><item><title>Rosa Isela Morquecho N煤帽ez</title><link>/mentores/isela-morquecho/</link><pubDate>Sat, 13 Nov 2021 01:20:38 -0500</pubDate><guid>/mentores/isela-morquecho/</guid><description/></item><item><title>Convocatoria</title><link>/convocatoria/</link><pubDate>Fri, 12 Nov 2021 00:00:00 -0600</pubDate><guid>/convocatoria/</guid><description>El equipo de la Plataforma Digital Nacional convoca a la sociedad civil a participar en el Datat贸n Anticorrupci贸n 2022 cuyo objetivo es desarrollar herramientas que permitan generar representaciones gr谩ficas, a partir de los datos que ya se encuentran en el sistema 1, 2 y 3 de la PDN, se favorece el uso de herramientas de uso libre para que estas representaciones puedan ser puestas a disposici贸n en el Mercado Digital Anticorrupci贸n, as铆 como el uso de los datos de m谩s de un sistema.</description></item><item><title>Contexto</title><link>/contexto-copy/</link><pubDate>Wed, 30 Oct 2019 00:00:00 -0600</pubDate><guid>/contexto-copy/</guid><description>El equipo de la Plataforma Digital Nacional (PDN), la cual es una herramienta tecnol贸gica de inteligencia institucional desarrollada por la Secretar铆a Ejecutiva del Sistema Nacional Anticorrupci贸n (SESNA), llevar谩 a cabo el Datat贸n Anticorrupci贸n con el objetivo de abrir un espacio para que las personas aprovechen los beneficios de la tecnolog铆a para proponer y dise帽ar formas e ideas innovadoras de combatir la corrupci贸n a partir de la informaci贸n contenida en las bases de datos de la PDN.</description></item><item><title>C贸digo de Conducta</title><link>/coc/</link><pubDate>Fri, 30 Nov 2018 00:00:00 -0600</pubDate><guid>/coc/</guid><description>Al participar en el Datat贸n Anticorrupci贸n ya sea como competidor, organizador, mentor o patrocinador, aceptas acatar este c贸digo de conducta, y cooperar con los organizadores del evento que lo hacen cumplir.
La Versi贸n R谩pida SG se encarga de proporcionar una experiencia libre de acoso para todos, sin importar g茅nero, orientaci贸n sexual, discapacidad, edad, apariencia f铆sica, tama帽o corporal, raza o religi贸n. No toleramos el acoso de ning煤n tipo en nuestros asistentes. El lenguaje o las im谩genes sexuales no son apropiadas para ning煤n lugar, incluyendo charlas.</description></item><item><title>Participa</title><link>/participa/</link><pubDate>Thu, 22 Nov 2018 08:42:12 -0600</pubDate><guid>/participa/</guid><description>El Datat贸n Anticorrupci贸n es un evento de participaci贸n voluntaria y gratuita. Sin embargo, para poder brindar una atenci贸n adecuada, requerimos limitar la cantidad de participantes.
Si te interesa participar, por favor:
Llena la solicitud de participaci贸n individual
nete al Discord del Dataton 2022 Anticorrupci贸n e ingresa al canal #Bienvenida-ingreso
Si cuentas con un equipo (m谩ximo 6 integrantes), recuerda que todos deben llenar la solicitud.
Si tienes dudas o preguntas, escr铆benos en el canal dudas</description></item><item><title>Temas</title><link>/temas/</link><pubDate>Thu, 22 Nov 2018 08:42:12 -0600</pubDate><guid>/temas/</guid><description>Buscamos que los equipos participantes construyan soluciones enfocadas en las siguientes 谩reas:
A continuaci贸n listamos algunas preguntas clave que nos interesa poder contestar para cada 谩rea. Si te interesa conocer c贸mo determinamos estos temas y preguntas puedes revisar este documento.
Contrataciones 驴Cu谩les son las dependencias que realizan las contrataciones con mayores montos, en qu茅 estado, ciudad y municipio est谩n? 驴qu茅 tipo de procedimiento de contrataci贸n tienen y para qu茅 se usan esos contratos?</description></item><item><title>Reglas</title><link>/reglas/</link><pubDate>Wed, 14 Nov 2018 14:42:12 -0600</pubDate><guid>/reglas/</guid><description>Derechos de propiedad intelectual Los participantes garantizan que son los autores 煤nicos y acreedores de los derechos de autor (patrimoniales y morales) o que tienen autorizaci贸n de uso de los derechos de un tercero.
Las soluciones no pueden infringir la propiedad o derechos de ning煤n otro individuo o entidad como est谩 establecido en las leyes mexicanas y el derecho internacional.
Los Participantes son due帽os de la propiedad intelectual de sus proyectos.</description></item><item><title>Preguntas Frecuentes</title><link>/preguntas-frecuentes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/preguntas-frecuentes/</guid><description>Participaci贸n 驴Qui茅nes pueden participar? La participaci贸n es abierta, pero tenemos cupo limitado. Consideramos que las personas que m谩s pueden aportar son aquellas con experiencia en alguno de los siguientes campos: ciencia de datos, desarrollo de software, comunicaci贸n, econom铆a, ciencias politicas, derecho y dise帽o. Si te interesa participar, por favor 煤nete a nuestro Discord y llena la forma de solicitud de participaci贸n. Consulta los detalles.
Somos varias personas que queremos participar, 驴todos deben llenar la solicitud?</description></item></channel></rss>